一句講曬，1/10 你著黑定白？

黑﹕
白﹕

我黑，正評自己

呃正評

黑黑黑黑黑黑黑

黑過墨豆

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

灑溪錢la

硬黑